咩話？公務員正常上班，咁今日一定0確診！

呢啲邏輯太簡單
留名等開估

連續3日零確診
又見唔到竹君鳥

Lm

又會計得咁準5月前搞掂

見係dee 考緊先做到0確診姐

林奠帶頭除罩未

你懂的

帶頭唔戴
唔知仲有冇人記得

你知道得太多啦

自推到公佈

成功估中

完